馬浚偉畀七千蚊叫胡定欣騷六舊腹肌

無綫新劇《宮心計2深宮計》今晚首播，一眾主演馬浚偉、胡定欣、馬國明、黃心穎、蕭正楠、劉心悠等齊集商場睇首播，引來大批市民圍觀，飾演夫婦的胡定欣與馬浚偉以情侶裝現身，胡定欣穿上白色超低V晚裝赴會，她表示期待觀眾對劇集的口碑及反應。

而馬浚偉表示已叫定家人把屋企4部電視機全開煲劇以示支持，自己亦待完成工作後返家重溫谷收視：「雖然屋企冇裝計收視嘅電視盒子，但都叫做精神上支持，我係一個好盡責宣傳嘅演員。（擔唔擔心收視？）依家係網絡世界，收視計法同以前好唔同，所以完全冇壓力。」

收視一定創高峰
至於同時忙於與胡定欣綵排舞台劇《偶然．徐志摩》的馬浚偉，大讚對方身型弗爆兼有六舊腹肌，更誇口謂：「我會運用自己監製同出品人嘅權力，希望加一場戲畀定欣騷腹肌。」胡定欣聞言即笑指會逐舊腹肌與對方計：「就收番一舊100蚊，總數6千6。」馬浚偉則豪氣表示畀夠7千蚊。

對於被指性感登場，胡定欣解釋：「都唔性感，好自然，開心冇所謂啦！收視梗係想愈高愈好，我都係幸運星，今晚條裙又多星星，記得上年套《同盟》收視係全年冠軍，我有幸運星守護套劇集，希望呢套劇都係今年收視冠軍，同埋我今年都係得呢部劇。」

馬浚偉亦自言以往也是收視福將，如今再加埋收視幸運星胡定欣，以及馬國明、黃心穎等猛將，相信收視一定創高峰。

一舊一百 總共六千六

當我雞呀?七千蚊?
起碼都1萬啦

六十幾舊腹肌

垃圾劇

馬撚完未啊啊啊

我都想知

屌咩，馬凌偉請咗幾多打手開po

馬浚偉亦自言以往也是收視福將

呢

馬浚偉則豪氣表示畀夠7千蚊

叫雞咁叫

隻雞好服務通常都俾貼士

六千四百蚊貼士，大豪客